# BD3 DW



## O que fazer?
- Utilizar Mysql

## Qual a sequência que deve ser executada
- 1° DW_Mysql.sql - Cria stagging área 
- 2° gerencial.sql - Cria tabelas fato e domensões e inserts inicias(load) para todas as tabelas

